香港遲早俾啲蝗淹沒

每日輸送啲蝗入嚟，就係想淡化香港人，令到香港人嘅比例愈嚟愈少，蝗狗嘅比例愈嚟愈多，慢慢淹沒我哋，遲啲仲食撚埋香港，有時夜晚去旺角經過個行人專用區，全撚部都係啲大陸老女人係度唱埋啲支那歌，跟住啲老蝗又要堆係度周觀阻鳩住晒，個個揸住部電話影影影，到底有乜撚嘢好影呀？有時經過母校撞正放學時間，啲師妹師弟個個講蝗語 屌你老母想點呀，搭地鐵啲大陸閪拎部電話出嚟，聽wechat啲錄音開到鬼咁死大聲，冇人想知你今晚食咩呀。香港政府根本就係同中共夾埋，慢慢噉吞撚咗我哋個香港，巴絲們想唔想像到第時落街，啲人十個有九個大陸狗嘅畫面

屌你老母，第時行行下街踩到屎，以為係狗屎啦，其實係啲支那狗周街開餐

咁你打算生仔抗共定逆洗腦

有撚用咩，依家連啲學校都洗埋啲學生嘅腦，生個仔隨時反自己

已經淹沒咗

失敗主義撚

每日150 個 過多十年廿年邊頂得住

遲早?

每年54000幾個蝗過嚟香港

喺地鐵用電話開喇叭播啲蝗語劇 成個車廂一齊受

一年有數以萬計既蝗，不過傳媒同五毛只會集中講蝻